高永文叫人器官捐贈

你自己有冇填器官捐贈卡呀

可以捐肝同肺,好多器官未死都可以捐